估唔到睇春晚都會睇到咸T_T

😭😭😭😭😭😭😭😭
武漢加油!一切都會好起來的!

幫推

11月8日大家悼念緊周梓樂同學既時候 呢班人竟然咁做 重上埋神枱

認清同路人

FREE WUHAN

好諷刺
城內人嗌哂救命係到等死
央媒就同全國慶祝新年叫武漢加油
相信國家相信黨會擊退疫症

無左第一個講到喊哂口果個既

個場咁多人都冇人戴口罩

消滅支那

扮到好有愛嘅維穩騷

好靚女

咸左
習總書記領導下，生活愈來愈好

已關閉留言功能。

去到邊都要做終國人真係好撚慘

咸左
我係中國人牙hi

又白事當紅事做

偷鳩人地條片

可能已經出左事

我都咸左